不如集合各區既彈殼，留低等他日清算時拎出黎

有冇得諗？唔通靠警犬向傳媒交代果個數字咩